
                      Quise ver toda la segunda parte ,pero no pude verla porque ninguno de los enlaces la reproduce.

a mi me gusto es buena la  trama , me gustaría poderla ver si saben de un enlace donde la pueda ver toda 

se los agrade seria
        
            